支那式譴責 = 中學記缺點

支那嚴重譴責 = 中學記大學

wfc

駁唔到

笑到打錯字？
中學記大過

利申中二嗰年廿二個缺點，最後咪又係Jupas直入暴大順利畢業

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！